
                      estupenda precuela al. clásico filme del Mago de Oz. Muchos giños, lógicamente, al anterior film, y como única pega,  el ritmo decrece  a la media hora, lo cual si la ves con niños es un problema, pero merece la pena aguantar porque el final es espléndido.
        
            